不如推 智利仔 個直播頻道比國際

我第一次睇佢直播

特點:
1. 畫面係4開 or 9開 將各大直播網同時播出
2. 智利仔識聽廣東話 可以將直播記者內容即時翻譯
3. 智利仔跟得好貼 佢知晒D黑警既行為(警署折磨被捕人 之類)
4. 智利仔會幫手解釋示威者行為(打鋪頭係只打中資/藍鋪 仲會特登另外開番D舊片段證明)
5. 智利仔英文好流利

有冇可能推比外國人睇呢個直播channel 等佢地第一手跟貼香港每次示威

推

佢好野架！

6. 智利仔不時會搞下gag

第一次睇 推

推 琴日佢都有落場做直播

twitter share

twitter 放比外國人知

想了解第一手資訊可以睇智利仔

pish

p牌推唔郁
已放twitter

智利仔
香港人

之前仲唱過榮光

帶住少少既外國口音特別sexy

嘩佢由頭live到尾咁癲

推 佢唱國歌好好聽

推呀

頭先都想開post，睇過幾次但連登無人幫佢宣傳，但佢好有心好有幫助

Btw 佢太多直播好多lag lag 地同畫面太細

推 國際線

大家Youtube superchat 贊助佢買機有無幫助？

成日睇佢當練下英文

呢個可以捐錢叫佢買個勁少少既網速同電腦

4畫大細適中 但9格都未至於睇唔到

佢一般無大事發生時會先9格睇

有時就zoom番4格

屌

諗法一模一樣

BTW 建議唔好 YOUTUBE 直接捐

好似要收3成手續費

叫佢直播LINK彈個銀行戶口 再支票比佢好d

好似劉細良咁

其實佢個channel都幾詳盡，解說得好英文又好，非常適合外國觀眾

PUSH!

智利仔係好野

英語文宣呀 快d幫手推啦
Twitter撚全面進場

佢真係好野黎

可唔可以多D人幫手推

要訓了 自推好撚攰

人地仲要話睇得明廣東話！
隨時都係其中一個連登囝

Push

pushh

又係度賣廣告食人血饅頭發國難財

push

up乜鳩呀你

推 琴晚唔覺意發現呢個channel 手足加油
光復香港 時代革命

智利仔

推 有睇開

p

直情搵智利仔做我地外國戰線代言人啦

tui

我變裝做冷氣軍師都係睇佢
跟得好貼

呢啲仲有心過好多香港人

幫手推

認同呀，我而家都睇佢

twitter 國際直播戰線呀

我地需要英文既文宣

條智利仔黎香港半年已經可以講流利既廣東話

我放左上twitter bio

推..

有冇link 幫手like 推上熱門

Sub to 智利仔！

雖然佢係智利人, 但比唔少香港人更香港人

支持
尋日第一次睇
佢講得幾好

大大力推

twitter 網軍要人 話比外國人知呢個channel

其實唔錯

好

推, 比外國人睇香港情況

有冇咁勁

有睇過佢直播，即時按情況翻譯，好正！推上Twitter

大家用咩tag 可以互like 幫手推上去

事關自己個twitter無乜frd

正想推佢

上熱門！！！！！！！！！！！！

我個Twitter 都冇人like最勁好似都得2個repost 3個like
頭先retweet咗人地嘅post 再加啲#hkprotest之類 你Twitter 打智利仔應該搵到人推佢嘅直播

佢封哂所有講中文既人,所以少左一大部份唔識英文既五毛先

可以支持

721

G持

頂

果陣想學西班牙話已經follow左佢，佢開始share反送中d野果陣同佢say thank you，佢逐個覆，好感動

推
值得更多人睇

直播緊

respect

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

啱啱智利仔英文解釋緊點解手足要打地鐵

仲會解釋比D人知 如果想幫助場運動

有咩可以做

真係高質英文直播網黎

BAN五毛好快

推到好撚攰

如果要捐錢記得用paypal

怒推到佢出哂名
咁有心呀啦

多D幫手推啦

自推好撚攰

推足全日都未上到熱門

Support 智利仔

以為樓主講緊山神

推 智利仔

piss

pass

堆

ho ah, tui!!!!